高盛 ：瑞聲科技(2018) 目標價31港元

高盛對明年手機鏡頭前景看法仍負面，給予瑞聲科技(02018-HK)目標價31港元，沽售評級。

即係入得